大國心虛了

堂堂一個大國要向示威者跪低
乜唔係話正當打擊暴徒？ 而家又心虛拿？